---
title: "2021年度の決算報告書および透明性レポート"
author: Lain
type: post
date: 2022-04-01
slug: report2021
image: /icon.png
categories:
  - 収支報告
  - 活動
tags:
  - Bitcoin
  - 収支報告
---

前年度の決算は以下の通りである。

## 繰り越し

[前年度のレポート](/article/report2020/)に基づき、以下の通りである。

  |通貨|金額|
  |---|---|
  |Monero|0.05XMR|
  |アメリカドル|16.5885$|

## 収入

広告料収入などは、アカウントに反映された分ではなく、その年度内に引き出しした額で掲載する。 
また、匿名性確保のため、Moneroは0.01XMR単位で四捨五入して掲載する。

なし

## 支出

ミキシングサービスやXMR.toなどの匿名交換所を使って支払った金額は、実際に相手が受け取った金額ではなく私が支払いに使った金額を掲載する。(存在する場合は消費税や取引手数料込み)  
また、匿名性確保のため、Moneroは0.01XMR単位で四捨五入して掲載する。

  |内訳|金額|
  |---|---|
  |サーバー([Trabia](https://www.trabia.com/)のVDS-1Gプラン)|0.00125003BTC|

よって総計

  |通貨|金額|
  |---|---|
  |Bitcoin|0.00125003BTC|

である。

また、サーバー業者であるI.C.S. Trabia-Network S.R.L.からは領収書が発行されているので、掲載する。

 * [2021年9月2日払い込み分(51ユーロ)](/download/report2021/Invoice-46101.pdf)

## 両替

匿名性確保のため、Moneroは0.01XMR単位で四捨五入して掲載する。(存在する場合は取引手数料込み)

 * 75.8783$ → 0.00150834BTC

## 決算

よって総計

  |通貨|金額|
  |---|---|
  |Bitcoin|0.00025831BTC黒字|
  |Monero|収支なし|
  |アメリカドル|59.2898$赤字|

この内59.2898$と0.00062466BTCを私の私的財産から補填した。

よって来年度への繰り越しは

  |通貨|金額|
  |---|---|
  |Bitcoin|0.00088297BTC|
  |Monero|0.05XMR|

である。

## 透明性レポート

私は、2021年度に、活動に関連した令状を世界中のどの政府からも一切受け取っていない。

また、私は活動上知った情報を、政府を含むいかなる第三者にも提供していない。

私が現在活動に利用しているサービス業者の内、第三者に影響を及ぼす可能性のあるものの本社およびサーバーの所在国は

  |サービス業者|所在国|
  |---|---|
  |1337 LLC|本社セントクリストファー･ネービス、サーバーはスウェーデン|
  |I.C.S. Trabia-Network S.R.L.|モルドバ|
  |GitLab Inc.|アメリカ|
  |Cloudflare, Inc.|本社アメリカ、サーバーは世界各地|
  |Intuition Machines, Inc.|アメリカ|
  |Twitter, Inc.|アメリカ|

である。

